［突發］目的已達成 機場手足即撤

我屌哂撚你地班戀戰撚啊
用下個腦啦
今日目標係革命輸出
冇旅客輸出條撚啊？
機場個位點撚樣守啊？
轉頭25狗做場大龍鳳
係撚咁依掟下野
義士就一鑊熟！
腦子是樣好東西
唔該唔好浪費！

快d走 聽日再黎過

快啲轉場 我地仲有好長條路要行

尾二排手足
請幫忙看守最後排
免得有手足落單

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
散喇!

Arrive hall 近天仁嘅樓梯可落員工通道
Exit A果邊可過regal hotel
可從L6機鐵落車位搭𨋢過T2,時間岩就直接入機鐵車箱穿過去T2

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

推 佢地一定大屠殺 提提入邊手足

吾想你地有事，快D走

戀戰後果琴日睇到晒

推

推推推